{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bienvenido al \u00cdndice de M\u00f3dulos","text":"<p>Este repositorio contiene informaci\u00f3n sobre los diferentes m\u00f3dulos que cursar\u00e9 en el primer a\u00f1o del Grado Superior de Desarrollo de Aplicaciones Web (DAW). Cada m\u00f3dulo est\u00e1 detallado con:</p> <ul> <li>Un breve resumen del m\u00f3dulo.</li> <li>Lo que creo que aprender\u00e9.</li> <li>Mis expectativas.</li> </ul>"},{"location":"#modulos","title":"M\u00f3dulos:","text":"<ul> <li>Sobre m\u00ed</li> <li>Programaci\u00f3n</li> <li>Bases de Datos</li> <li>Entornos de Desarrollo</li> <li>Lenguajes de Marcas</li> <li>Sistemas Inform\u00e1ticos</li> <li>Ingl\u00e9s</li> <li>Itinerario Personal</li> <li>Proyecto Intermodular</li> </ul>"},{"location":"about/","title":"Iv\u00e1n Vidal S\u00e1nchez","text":""},{"location":"about/#informacion-basica","title":"Informacion basica","text":"<ul> <li>Poblacion: Ontinyent</li> <li>Fecha de nacimiento: 06/02/2006 </li> </ul>"},{"location":"about/#descripcion","title":"Descripcion","text":"<p>Soy estudiante de DAW. Me gustar\u00eda trabajar en una empresa tecnol\u00f3gica al terminar el ciclo y seguir aprendiendo.</p>"},{"location":"about/#lista-ordenada","title":"Lista ordenada","text":"<p>Puestos en los que me gustaria trabajar:</p> <ul> <li>Informatico.<ul> <li>Desarrollador de aplicaciones web.</li> <li>Desarrolo de aplicaciones multiplataforma.<ul> <li>Tecnico en redes.</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"about/#codigo","title":"Codigo","text":"<pre><code>public class Main {\n    public static void main(String[] args) {\n        System.out.println(\"\u00a1Hola, mundo!\");\n\n        for (int i = 0; i &lt; 5; i++) {\n            System.out.println(\"Iteraci\u00f3n: \" + i);\n        }\n    }\n}\n</code></pre>"},{"location":"about/#cita","title":"Cita","text":"<p>El \u00e9xito no es la clave de la felicidad, la felicidad es la clave del \u00e9xito</p>"},{"location":"about/#tabla-conocimientos","title":"Tabla conocimientos","text":"Programaci\u00f3n Redes Gesti\u00f3n HTML Formularios web Gesti\u00f3n de accesibilidad CSS Dise\u00f1o adaptable a redes m\u00f3viles Optimizaci\u00f3n del rendimiento visual Python Programaci\u00f3n de sockets Automatizaci\u00f3n de tareas administrativas"},{"location":"about/#enlaces","title":"Enlaces","text":"<p>Me llamo Ivan y esta pagina la recomiendo porque es util para la informatica.</p> <p>Pagina Informatica</p>"},{"location":"basesdedatos/","title":"Bases de Datos","text":""},{"location":"basesdedatos/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El objetivo de este m\u00f3dulo es aprender a dise\u00f1ar, implementar y gestionar bases de datos relacionales. Abordaremos temas como consultas SQL, normalizaci\u00f3n y dise\u00f1o l\u00f3gico.</p>"},{"location":"basesdedatos/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a manejar bases de datos de forma eficiente, realizar consultas complejas y entender c\u00f3mo optimizar el almacenamiento de datos.</p>"},{"location":"basesdedatos/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero adquirir habilidades que me permitan trabajar con sistemas de bases de datos robustos y eficientes en el desarrollo de aplicaciones.</p>"},{"location":"entornos/","title":"Entornos de Desarrollo","text":""},{"location":"entornos/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>En este m\u00f3dulo exploraremos herramientas y entornos de desarrollo utilizados en programaci\u00f3n y desarrollo web. Aprenderemos sobre IDEs, control de versiones y flujos de trabajo.</p>"},{"location":"entornos/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a configurar y utilizar entornos de desarrollo modernos, como Visual Studio Code y Git, para trabajar de manera m\u00e1s profesional y eficiente.</p>"},{"location":"entornos/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero entender c\u00f3mo optimizar mi entorno de trabajo y adquirir buenas pr\u00e1cticas de desarrollo.</p>"},{"location":"ingles/","title":"Ingl\u00e9s","text":""},{"location":"ingles/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Este m\u00f3dulo est\u00e1 dise\u00f1ado para mejorar nuestras habilidades de comprensi\u00f3n, escritura y comunicaci\u00f3n en ingl\u00e9s t\u00e9cnico.</p>"},{"location":"ingles/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 terminolog\u00eda t\u00e9cnica en ingl\u00e9s y mejorar\u00e9 mi capacidad para comunicarme en entornos profesionales.</p>"},{"location":"ingles/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero adquirir confianza para leer documentaci\u00f3n t\u00e9cnica y comunicarme en proyectos internacionales.</p>"},{"location":"itinerario/","title":"Itinerario Personal","text":""},{"location":"itinerario/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El itinerario personal se centra en trabajar de forma aut\u00f3noma en proyectos o \u00e1reas de inter\u00e9s espec\u00edficas dentro del \u00e1mbito de la programaci\u00f3n y desarrollo.</p>"},{"location":"itinerario/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a gestionar mi tiempo y desarrollar proyectos independientes que complementen mi formaci\u00f3n.</p>"},{"location":"itinerario/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero profundizar en las \u00e1reas que m\u00e1s me interesan y fortalecer mi capacidad de autoaprendizaje.</p>"},{"location":"lenguajes/","title":"Lenguajes de Marcas","text":""},{"location":"lenguajes/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Este m\u00f3dulo se centra en aprender lenguajes de marcas como HTML, XML y CSS, fundamentales para el desarrollo web y el intercambio de datos.</p>"},{"location":"lenguajes/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a estructurar y dar estilo a sitios web, adem\u00e1s de manejar datos utilizando lenguajes como XML.</p>"},{"location":"lenguajes/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero tener un dominio b\u00e1sico de HTML y CSS que me permita crear p\u00e1ginas web funcionales y atractivas.</p>"},{"location":"pintermodular/","title":"Proyecto Intermodular","text":""},{"location":"pintermodular/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El proyecto intermodular nos permitir\u00e1 integrar conocimientos de todos los m\u00f3dulos para desarrollar una soluci\u00f3n completa y funcional.</p>"},{"location":"pintermodular/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a trabajar en equipo, integrar diferentes tecnolog\u00edas y resolver problemas reales en el desarrollo de aplicaciones.</p>"},{"location":"pintermodular/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero aplicar todo lo aprendido, consolidar mis conocimientos y crear un proyecto del que pueda sentirme orgulloso.</p>"},{"location":"programacion/","title":"Programaci\u00f3n","text":""},{"location":"programacion/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Este m\u00f3dulo introduce los fundamentos de la programaci\u00f3n, incluyendo la l\u00f3gica, estructuras de control, funciones, y algoritmos. Tambi\u00e9n aprenderemos a desarrollar soluciones inform\u00e1ticas usando lenguajes de programaci\u00f3n como Java o Python.</p>"},{"location":"programacion/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a escribir c\u00f3digo limpio y estructurado, a resolver problemas complejos mediante algoritmos y a trabajar con diferentes paradigmas de programaci\u00f3n.</p>"},{"location":"programacion/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero adquirir una base s\u00f3lida que me permita entender y trabajar con lenguajes de programaci\u00f3n m\u00e1s avanzados en el futuro.</p>"},{"location":"sistemas/","title":"Sistemas Inform\u00e1ticos","text":""},{"location":"sistemas/#resumen-del-modulo","title":"Resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Exploraremos conceptos b\u00e1sicos de hardware y software, administraci\u00f3n de sistemas operativos y redes locales.</p>"},{"location":"sistemas/#que-creo-que-aprendere","title":"\u00bfQu\u00e9 creo que aprender\u00e9?","text":"<p>Aprender\u00e9 a configurar sistemas operativos, gestionar usuarios, y comprender el funcionamiento b\u00e1sico de redes.</p>"},{"location":"sistemas/#que-espero-de-este-modulo","title":"\u00bfQu\u00e9 espero de este m\u00f3dulo?","text":"<p>Espero tener una visi\u00f3n general de c\u00f3mo funcionan los sistemas inform\u00e1ticos y adquirir habilidades pr\u00e1cticas en su administraci\u00f3n.</p>"}]}